純粹論搵英雄，DC都好應該以Marvel為目標

BvS就咁逐個file開來睇片搵英雄，冇錯果幾個shot係展示到flash,aquaman嘅能力，不過真係好冇趣味。
睇番Marvel，揀幾個例子來講。首先係搵隊長，解凍之後隊長對失carter約嘅無奈。到搵falcon,由隊長之前同佢一齊跑步嘅鋪陳，到隊長走投無路之後上佢屋企。隊長話i thought you were a pilot, falcon笑住答i never said that。搵蟻俠，蟻俠妙計戰勝falcon,最後由個墨西哥仔9up tone帶出有人打聽緊佢嘅消息。
其實，最核心嘅問題係dc太急於推晒一堆英雄出來。

美國隊長第一集最後係現代醒返完得好好
如果第二集先講比人掘返實好浪費時間

天天天 地地地 今年陸運會未

依家我更擔心佢諗住點俾CA呢D核心人物退下台

好J到

加埋句i had a date

真係好sad

樓豬做咩聲震天完就唔見左人好擔心你

天天天，Marvel聲震天

地地地，雖然你地票房贏我地